究竟排排坐之後應該食乜野？

排排坐 緊係食粉果

菠蘿

中山大笨象

食撚屎

燒鵝